(請看看)雖然我係P牌，但都有野想講

尋晚有去機場接機
大家唔好再屌尋日班機場手足啦
唔發生都發生咗，屌黎都哂氣
不如諗諗點樣補救我們既image同埋以後要點樣做
我個人覺得阻遊旅客上機真係咪再做啦
旅客係無辜，做乜要佢地夾係示威者同政府中間呢？
結果我們就醜態百出，有人趁機搞分化
仲有捉鬼果度，老實講鬼係捉唔哂
唔好話捉得幾多得幾多，我們點樣分係鬼定人？
捉到真既當然好，但萬一捉錯呢？say sorry？但sorry補唔番我們既士氣呀！
講真，尋晚捉鬼個場面令我諗文革既紅衛兵，見到都好驚，唔係嬲有鬼出現，係點解會變成咁架？
最後大家要檢討下尋日既行動，唔好講羸定輸，因為我們仲抗爭緊，未完都未知結果。檢討完發現做錯就要認和道歉，記住我們唔係林奠和政府，我們係一班有良知既香港市民，同佢地有人與禽之別。

推

經過812同813我有啲嘢想講